是日外賣一風堂

用roo
第一次食一風
豚肉便當

黑心不了

本來想出新城市
但太多狗濫捕
驚忍唔住屌鳩班狗🤬

但你食美心

絕對唔夠飽
味道普通
計埋價錢
7分

🙇真係唔知

一風堂份量做兒童餐就得正常男人無可能飽

1000分都咪買啦
美心野直接攞去餵狗

罷食 黑心集團

好食唔食 食美心？

幾錢？

又難食 又美心 你都放到落肚